+++
date = "2021-08-19T10:00:00+03:00"
title = "Церемония закрытия"
slug = "closing-ceremony"
+++

Приснилось, что на СтудЧР-2022 мы зачем-то решили сделать церемонию закрытия в актовом зале с музыкальными и танцевальными номерами. Но так как денег не было, решили делать всё своими силами. В частности, я играл на фортепиано, а так как давно не практиковался, то играл очень плохо. На церемонию пришёл посмотреть Козлов, сидел в первом ряду и смеялся так неприятно, когда я лажал.